左定右 白滑double mate

有無人有右邊ig

誰偷偷留下負評

大大力推！

右for sure

右ig?